\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

\newcommand{\version}{1.0}


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'itération v\version\\
Itération 5}
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Service page

\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 23.03.2017 & RYHME & Tout & Création du document et première version de celui-ci.\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Repertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{0}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Bilan
\section{Tâches accomplies}

\subsection{Documents}
Nous avons précisé la vélocité des membres du groupe dans le plan de management.
Suite à un entretien avec le client, nous avons eu à prévoir de nouvelles tâches pour corriger ou améliorer certaines fonctionnalités que nous avons fait. Ces nouvelles tâches ont été ajoutées à la table de la liste des tâches dans le plan de management.

Nous avons essayé de prendre en compte les erreurs de la précédente itération en diminuant notre charge de travail. 

\subsection{Application}
Le système de compilation a été standardisé, la recherche des différentes librairies est maintenant réalisée avec des appels CMake standards.


\section{Erreurs}
Nous n'avons finalement pas pu tenir la globalité des heures consacrées aux tâches prévues dû au temps mis pour la mise à jour du plan de management.


\section{Améliorations à faire}
Nous essaierons de tenir compte du temps passé sur le plan de management et de revoir les estimations du temps de travail.

\end{document} %
